有無熱愛千層麵既手足？

有無推介

Pizza hut 個個肉醫千層麵勁細份量 仲要一半係薯蓉嚟

P記千層麵好難食

Packing 貨係咁上下
利申：做過一排

留名

GROVE

加菲？

自己整
超多芝士

有心機可以自己整，如果唔係去意粉屋，pizzastage都扮得落口，pizzahut就不了

以前大家樂果個

正

意粉屋唔錯

留名等食

留名留名

有冇巴打有自己成功整過嘅食譜

Bob叔

會 不過我覺得好撚難食

一講就好想食了

其實好易整，都係整肉醬加芝士o個d
最大差別就係闊麵會用水煮完先焗定唔煮就咁焗
唔煮就拎去焗要焗耐d
我唔想等咁耐，多數煮到佢少少軟先拎去焗

我跟過呢個 但麵皮梗係唔係自己整
麻煩但都幾好食